無任何人有權指責行動者既決定

首先個首先,一來無大台,二來無所謂既成功經驗者做指揮

大家都咁高咁大,大家既提議都未被驗證係成功,你地憑乜野判斷行動者既行動係錯誤?純粹就係因為唔符合你地價值觀取向?你地既價值觀就代表世界中心?

對於所有無其他辦法既行動者,縱然我唔一定對佢地既所有行動都認同,但我亦都做唔出指責佢地係鬼呢D自私既言論

要記住,做乜都無所謂,但請記住

保護自己,懂得撤退

希望並未失去,敬請等到美國國會既真正打救

無任何人可以指責林鄭送中。
因為都未清楚。

同意

尊重前線決定

不割蓆 不分化

同意

我很清楚

928衝出佔鐘

612衝出200萬人

有咩理由唔衝

支持現場一切決定

推

咁我都可以話好清楚勇武喺香港唔work。So? 都係個句，盡幫，不過過唔到自己既野，做唔出。

唔work?6.12係乜來的?

612

屌，同你講612，係警方犯大錯，當暴動搞，又開槍又剩。
換個角度比你自己諗，淨係放催淚彈，會唔會有616二百萬？林鄭到時又會點講？

引到狗犯錯算唔算work?
616 200萬人出左黎，仲有烈士出現，之後呢？

令左林鄭道歉都算work 呀？
唔好笑死我wo Ching

你有用腦，好事，但係四個字，祝大家好運。希望今次唔係我地犯錯，犯到佢地能夠合情合理開槍既地步先。

唔會有合情個理

因為班抗爭者從來都冇諗過要班狗命

6.12衝之前,有無人估到有差佬暴力清場?朝早有無人講過衝就會失民心乜乜柒柒?

work唔work唔係你講的?結果論來的

你和理非非覺得會成功,但到今日都係未成功,咁你憑乜野斷定人一定失敗?

點解冇權，任何人都有權質疑任何人既決定
我而家就質疑班友冇腦，付出自己一生前途而做一個冇人答到what's next既決定

612當日立法會準備過二讀，你唔做野佢就過
呢個係所有人都睇到
包圍既結果可能失敗亦可能成功，而事實就係只要你夠多人包住
個立法會係開唔到會，開唔到會就投唔到票，投唔到票就過唔到

但而家條例已經半死，暑假前係點都唔會過
而家衝立法會係為乜？

我無話一定失敗。係點樣令我地合情之餘，對面唔合情唔合理。

你講既話實得嫁,又無人拎支槍黎指住你唔俾你講

純粹我係想講

屌你班聰明人既主張咪又係一直失敗緊,大家都係失敗者就咪撚學人扮狗頭軍師啦柒頭